唔好再講何妖 推7.27唔該

如題
Pushh ahhhhhhh 唔可以再俾何妖淹沒曬

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動